613台港同行現場

台灣同胞！

蘋果好清 不過全部五毛

thanks 巴打